有冇試過轉新工係試用期比人炒?

個一刻會唔會有做生不如做熟既感覺

未，但宜家驚緊

點解驚

弱智先會